LIA係咪小兒麻痺

樓豬弱智
明明係其他人跳錯

係

第三張老尷到

屌，訓緊教睇到呢個ＰＯ笑撚醒左

系

咁都唔俾人踢走？

JYP專收垃圾

JYP眼光好好

有全隊最靚嘅腋

啲圖好治癒

笑死

個樣小兒麻痺 ...

佢同舒華不如整個合作舞台可能負負得正